連登有ｄ人真係好撚有中國人影子

１。有人死左／斷腳，可以咁撚冷靜，完全唔ＣＡＲＥ人地生死，同中國人一撚樣冷血

２。咩都怕一餐，連反抗都撚敢，同中國人一撚樣犬儒

３。立惡法第一時間係利用小聰明諗點樣避，而唔係反惡法，同中國人一撚樣懶醒

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。